蛇出沒注意(有圖)

首先如果我係郊野見到蛇我會由佢走

但係屋企出現就殺因為我室外有養狗，費時咬到我隻狗(之前試過)